★【支聞】黑龍江17歲少年沉迷鹹網 強姦69歲老人

17歲未成年犯郭強在網路上流覽了大量色情視頻，一次他到同學親戚家吃飯，抑制不住自己的慾望，強姦了同學69歲的親戚。

報道又提到，管教所是省內未成年犯的刑罰執行機關，同時亦是教育部門批准的哈爾濱市第150中學。未成年犯會在管教所內服刑，過着有規律的學習和生活。他們除了會參加職業技能導向的勞動工作，還會有初中程度的課堂，甚至有法制講堂、孔子學堂等，目的就是要補足他們所缺失的家庭、社會教育，以養成規範的行為修養。

no say 69歲老人 M/F ?

落白花油屌

我屌你奶奶

驅風

@棋靈王

少女唔鋤愛阿婆

今鋪真係屌你老母啦